何不將這雙手放進心裏

我都攰啦

放過自己

無能為力又試乜鳩